Розподіл праці:
Володимир Полянський зробив - дужу частину html з бутстрапом і трохи(60 рядків) style.css; по js - імітування входу, завантаження карток з серверу за допомогою запиту GET і їх виведення на екран, можливість додавати картки після натискання кнопку "Створити візит" але без запиту на сервер(запит робила Анастасія) і весь функціонал модальних вікон, можливість редагування карток після натискання на іконку редагування і PUT запрос на сервер після редагування. Загалом початок js, потім початок классу Modal і його методи constructor, .validate(), .editCards(), а також класси Visit і його розширення.

Анастасія Запорожець
-зробила токен;
-post запит карточок, після їх створення
-delete запит на видалення карточок з сервера та видалення із сторінки карточки
-get запит для отримання всіх карток
- функція з get запитом для отримання і відображення карточок
- додала status (відкритий/закритий) в карточки в html, та в js в усі класи та карточки крім редагування(там Володимир додавав)
- всі фільтри зробила
- і трішечки додала в css змін по кольлорам кнопок, кольору картки, змінила логотип (перебила коьлори із бустрап) і додала в картку текст якого не вистачало (імя клієнта, опис візиту)